[多圖] 周支瑜返屋企

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

印瑜

包左咁多，又黑

嘩醜能到

方

🖐🏻👐🏻🗣

TWICE顏值排名
短定>中定>長定>短彩>其他人

ok

wa魚仔勁正

過氣賓妹

包魚..

On9

樓豬=衝上去自拍個四眼仔

勁令。。

令條撚

張相影得差啫 睇片真係勁靚喎

樓豬做咩咁憎JYP旗下所有野

柒到

包青天

肥咗

我代表全體定愛割席慘過返印度

佢根本就係定黑嚟

賓妹